發唔發覺全世界都等緊國安法到

大家要繼續，小心安全
已經轉緊彎正式入直路

但係記住我地最終目標，係攬炒之後既重生

民族自強
香港獨立

One Nation
One Hong Kong

肺炎以外既花生